宣道小學篤灰老豆個女去左英國讀書！

有冇人可以幫下手向HMPO讚揚下佢老豆嘅偉績！麻煩晒。

又係英國， 英國專收共產黨

細蚊女就著Golden Goose？

新移民？

推一推先

有無醬？

邊間 英國招待過大波驊手足

好L PK
呢D人應該被制裁啦!!!

Source?

英國佬真係仆街黎 所以日後如果講香港前途真係唔好再諗歸英

推

冚家都咁樣衰
雙非家庭?

推咗先

如果有可靠證實消息來源就好，呢d 事唔想點錯相。

支那人新移民

其實當年英國唔想主權移交畀共匪!

但係畀鄧小平黑社會式恐嚇, 所以被迫比中國!

仲有, 連英國都對付唔到共匪, 你覺得單憑香港就可以?

如果有source就tweet luke